新iphone幾時出？

岩岩爆mon
保護又過左
唉 機都換左兩次啦

會遲幾個星期，都可能要10月，11月
你想買邊部？

我有咩都唔知
我用緊X
太大個啲 一直唔鍾意
可能出部 細機算
9月幾發佈？
遲左都10/11月買到？

Se 2

轉三星啦 聽日出note20

又未到個種 x差唔多大
唉 爆mon 好煩

用過一次s5好差

係屋企求其執部電話用住先啦

都係爆左嘅iPhone

照用住先
9月都發佈會
就算唔買最新款
買上一代都會平啲

on9
根本se2就係當細機黨狗咁撚
14年既設計都夠膽攞出黎
2020啦屌你老母gay cook
快啲出5.4啲12我就屌細力啲